如果和你飛係有用，我地點會黎到呢一步呀? 有冇人答到我

好多人話應該俾旅客走，我想問如果旅客黎到又走到，咁點叫癱瘓機場? 只要有正常航班升降，政府根本更加唔會回應，

和你飛一早已經係機場做過 有冇咩效果?

你話我地塞機場係鬼，我覺得你係政府打手添呀，但基於不分化我想聽下大家意見先